我想買起何君堯 有無人夾？

梁福原 開個價黎

何君堯 你估屌人老母唔使付出代價 你老母山墳都起埋你

有，你開個戶口出黎等大家科水

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!